而家先練格鬥GAME會唔會太遲

以前係就係玩過
但都係求開心 亂襟亂出招
而家個人大左 無咩心機追新GAME
想認真練一次格鬥GAME

但幾廿歲人 驚手忙腳亂
始終無人地細細個真金白銀去機鋪都日煲夜煲

利申:打算學街機制

點解會想玩返先

機鋪都執曬咁濟 1蚊跟機已經無用武之地
練街霸 鐵拳仲未遲

我都係到20歲先識欣賞格game嘅好玩

打到combo shimmy 到真係好撚有成功感

雖然唔勁，學棋靈王咁講，就係因為自己有時打到好似職業玩家𠴱種操作先吸引自己繼續玩落去

都係岩岩開始打
但係連系統set個d combo都打唔到